（求推介）非蝗國製枱燈

如題
想買盞非中國製枱燈
Budget ~1000
要求：白燈 範圍夠大
（夜晚淨開枱燈都夠）

ikea都係made in china?